Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Метод forEach() виконує функцію callback один раз для кожного елемента, що знаходиться в масиві в порядку зростання


Як очистити масив?
let ary = [1,2,3,4];
ary.length = 0;

let ary = [1,2,3,4];
ary = [];

